點解中共幾份報紙可以公然作假新聞?咁我地又可唔可以屈返轉頭?

整幾份網媒完全作故仔
屈得就得

推

無必要唔好破壞自己公信力

你有咩公信力
信你既本身都信
唔信你既本身都唔信

因為我地講真相俾外媒知道已經贏晒

以後要中英對照

呢加全世界屌緊中國fake news
你想我地比人屌埋一份咩

不要變成我們憎恨的惡魔

不可以，不能發假新聞，否則我們的公信力和支持度將和蝈營媒體無異